有冇ching睇youtube d呀叔煮野食睇上癮

follow左幾個,日日上youtube第一時間就係睇佢地有冇出片❤

bob叔?

越煮越好

Bob叔個bgm

做觀眾都要有D要求

有D刀都唔識拎又教人煮野食, 有D奇9怪味覺又教人煮野食